張敬軒 笑忘書（哭腔版）

突然有感而發 音樂呢條路真係唔容易

聽到禾哭𠹌咗成晚

今次好難聽

幫你堆 呢幾日做緊assignment同返工唔得閒住
就死

推

我唱完眼角有淚

又係你呀陳生

收皮啦 咁撚好聽 我都分唔到係原唱定真係樓主黎

巴打有無學唱歌
勁過好多現今歌手

小西灣

又見到你

加油

機不離身

睇左幾條YouTube 算唔算

仲做緊第一份 。。。但聽日要交三份。。。
重讀算啦

師兄讀緊咩

Psycho

香港第一乞食科

幫人推 但用不推文係咩玩法

偶像日日唱真係會有進步.而家演變到有唔同版本

自己興趣就得喇

多謝

好聽過美斯

上次先試過

係咪因為你個首比人負皮所以你自咁記得
果然女人都係記仇

唔記仇就唔係女人

唔關我事 not me
係樓主

屌你兩個一唱一和

Hi
又係你
好嘢 又有新歌聽

how are you, my friend

不能同意更多

我記得你都擺低咗首歌

Chur 唉

o係香港除左職業係做兒子之外應該無咩唔乞食
讀呢科只係乞得黎唔好咁痴線

已爆肝

做歌手

Final year?

建議唱埋哭喪版
全程係到喊

o個種歌手有個尊有名詞叫「娜娜」

喊得好勁

唔好話你自己行

睇住你行音樂依條路都搞唔掂

樓主咪玩啦，原唱黎嘅！
大峽谷嗰到起哂雞皮

交流交流